落選黨姐齊食M記慶祝

不愧係黨姐

落選唔係一件壞事入選先係

落選食M記炸雞
入選食高層雞雞

對
食雞好過做雞

淨係叫雞食
佢地係咪想暗示d野

雞 全部都係雞

599G？

咁正都落選

咪又係雞

左2 ok wor,叫咩名?

對手勁老

右一好正

一句講晒 港姐定港女

暗示入入去做雞～ 定入選嘅人都好臭雞

志偉 荷蘭叻已屌

Why not both

圖有中幾多隻雞

600比盡

原來有意思

落選的不算是雞

賴琦媛

驗眼

大鼻版李詩韻

好仔唔當差
好女唔選美

雞隻